求職網站點樣filter 走agent 狗？

我只係想direct apply 一份工, 唔想俾agent 狗食差價

Agent 從來只會抬高個價，佢哋係收公司 agency fee, 用年薪的某個%計，所以你人工越高佢收得越多

又唔係收你錢 仲有FOLLOW UP添

下我印象AGENT都係禁低個價

JOBSDB 咁多年都唔俾人BLOCK7 D腸公司真係好乞人憎

禁低個價????

呢個世紀問題.........
officer / 以下的grade: 請自己搵唔需要agent
揩到manager字眼的grade / specialist專科冷門行業 : 搵agent配對

前者靠壓低食差價
後者幫你叫價配對,特別係稀有行業專家

等於交稅咁.....交比例稅既人係一種榮耀

我自己搵工唔用agent( 暴露左自己的處境同能力)

yes agree
依家都揾緊agent幫我